{文宣鍵戰要人}嗱!我唔做標題黨開行動po連登仔推唔推先?

大家又話home office抗爭?
點解疫症肆虐時期銀髮族都夠膽出黎
社區遊行都聚到幾百人(感謝手足堅持)
最低成本嘅文宣鍵戰反而長期缺人?
醫護罷工一役已經見到對家文宣已經大進化
唔再係好似半年前咁俾我地襟住黎打
請大家正視勿輕敵,要搶返話語權!!!!!
以下小弟整合咗少少攻略

1)打擊對家最強文宣機器
最基本人人都要cctvb戰線任務
(Admin好有心每日都有任務,但都係得幾百人做)
Tg :
Fb :

另外最近有新嘅抵制百粉報戰線得千幾人follow
請馬上入去做每日任務
Fb :

2)從源頭減廢,阻止廢老吸吮網上精神食糧!!
廢老平時最愛睇Fb同youtube
而且仲經常係家庭/朋友gp狂share荼毒世人
(呢方面佢地積極過我地十倍)
所以請keep住每日舉報藍屍page/channel:

(港人講地 youtube,23萬 subscribe)

(港人講地Facebook,近44萬followers)

(幫港出聲Facebook,近29萬followers)

(幫港出聲youtube,7.7萬 subscribe)

(HkG pao2.0,收過皮一次,依家有2萬followers)

(萬惡之源savehk群組,17萬members)

(臭閪藍天使陳怡,近18萬subscribe)

(臭閪異號曾鎧琪,近9萬subscribe)

(最近view數爆升嘅閪門梓,過10萬subscribe)

仲有好多,下面整合再pin....

3)改變上網習慣,有系統打擊五毛
有睇開rthk,now,cable呢類大新聞page就知
對家五毛基本上一直好有策略玩鍵戰
佢地識集中互like同reply去推自己人留言
但手足們好多時見到藍絲/五毛就忍唔住理論
結果變咗幫手拉自己人留言落底

所以平時上網請堅守以下原則
1)睇新聞/live時多留言,互相附和
2)互like留言,俾多d唔同表情沖散五毛俾嘅嬲
3)勿覆五毛,嬲都唔好比(除非層主係自己人)
4)見到明顯假acc記得舉報

4)警暴注目度嚴重不足
狗暴從來冇停,以下係近個幾月冰山一角嘅事
俾著半年前呢度每一單都係核彈
但慢慢由嬲完繼續返工進化到連嬲都慳返
班狗已經係fb狂出po+開記招扮勤力
加上政府拍哂片777飛埋去外國瘋狂洗白
再咁落去班狗好快會攞返班中立港豬嘅信任(唔好以為個個都咁堅定)

5)繼續國際求援
Twitter同reddit自從11月後少咗好多人做
可能大家覺得有咗人權法就mission completed
但其他國家嘅人權法呢?又話天下為攻!!
國際戰線是主線+長期戰,請大家勿放棄
Twitter戰線Tg :

肺炎是助攻 抗爭是主軸

P牌跪求眾巴打幫推

p牌仔推唔到

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

(突發) 中國南開大學醫學團隊 發現肺炎病毒是人工合成！

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

好

推

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

推。早晚一次

無時間都齋like re twitter

推左

再推，鍵盤戰唔可以停

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

得閒都report下d新冒起嘅藍屍channel

我都想知非標題黨同標題黨效果有幾大分別

Push埋呢個

唔做標題黨真係冇人理
連登仔始終見到d重危機感title先會留意

（拿 講明先多為標題黨）

//

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Push 唔到都要push

唔知有呢個channel,thanks巴打

推，整合得好好

鍵戰原來都可以好忙

真樓主好有心
順便睇埋呢個post

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

根本超多野做
大家一直太忽略鍵戰重要性
明明成本最低但最難吹雞

因為大家一對住電腦電話就會不自覺走咗去做其他野

push

一定要推
點解無人睇

Retweet

Push

Twitter

retweet

Push!!